# This file should contain all the record creation needed to seed the database with its default values.
# The data can then be loaded with the rails db:seed command (or created alongside the database with db:setup).
#
# Examples:
#
#   movies = Movie.create([{ name: 'Star Wars' }, { name: 'Lord of the Rings' }])
#   Character.create(name: 'Luke', movie: movies.first)

Aufgabe.create(frage: "Unter welchem Zweig darf man sich küssen?", antwort: "Mistelzweig", option1: "Tannenzweig", option2: "Mistelzweig", option3: "Kiefernzweig")
Aufgabe.create(frage: "Worum geht es beim Lied Jingle Bells?", antwort: "Schlittenfahrt", option1: "Schlittenfahrt", option2: "Schneeballschlacht", option3: "Kuchen")
Aufgabe.create(frage: "In diesem Lied geht es um Weihnachten:", antwort: "Feliz Navidad", option1: "Candy Shop", option2: "Hells Bells", option3: "Feliz Navidad")
Aufgabe.create(frage: "Wer hat mir meinen schönen roten Mantel gegeben?", antwort: "Coca Cola", option1: "Coca Cola", option2: "Die Bibel", option3: "Friedrich der Große")
Aufgabe.create(frage: "Und wann hab ich ihn bekommen?", antwort: "1931", option1: "1931", option2: "1945", option3: "1956")
Aufgabe.create(frage: "In Russland nennt man mich?", antwort: "Väterchen Frost", option1: "Nikolaus", option2: "Sinterklaas", option3: "Väterchen Frost")
Aufgabe.create(frage: "Wieviel gaben die Deutschen letzets Jahr durchschnittlich für Geschenke aus?", antwort: "280€", option1: "280€", option2: "190€", option3: "330€")
Aufgabe.create(frage: "Seit wann gibt es den Weihnachtsbaum in Europa?", antwort: "1540", option1: "1150", option2: "1720", option3: "1540")
Aufgabe.create(frage: "Was schenken die deutschen am Liebsten?", antwort: "Gutscheine", option1: "Kosmetik", option2: "Gutscheine", option3: "Bücher")
Aufgabe.create(frage: "Wieviel % Alkohol hat normaler Glühwein?", antwort: "4-5", option1: "2-3", option2: "4-5", option3: "7-8")